老實講第二波爆發肯定守唔住，望下自己啲口罩

香港750萬人，假設10個人，有2個人出街
1日全港用150萬個口罩

想問未來香港開的生產線加加埋埋
1日能做到150萬個嗎？

仲要有啲生產線係藍店定唔知呃錢 e.g mask factory

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

豬咀
但呢家已經太遲

唔使驚，我地有群眾免疫，連登仔一定係被選中的細路